====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce récit révèle avec clarté et humour l ' obsolescence du système représentatif actuel .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

